CSL免費卡

本身係客戶去攞都好合理，因為免費，送既野都ok。
但如果唔係客戶就要申請個會員再申請信用卡先攞得，睇落好似冇咩問題。

但實情都幾on9，比晒自己啲個人資料人，又唔知佢嘜頭乜路，又唔知攞你啲資料做乜。

依家佢大條道理攞晒你啲資料，但係你實際得到嘅只係一張用一個月既卡。

用啲垃圾就買起晒你啲個人資料。

D人仲排隊攞

係咪寄黎果張

the club 用一個月

D C9係whatapp send嗰張

用緊用量皇 都唔知張野有咩用 淨係諗到用黎玩人電話

玩完有冇機會check到你？

if it is free then you are the product

啲師奶俾人買咗都唔知

啲師奶俾人賣咗都唔知

點會check唔到

有一個月hmvod 免費，有新戲又有三仔睇……

諗住如果check唔到可以去盡啲

依家上網睇本身就唔使錢啦
上網多選擇過佢啦

你用其他台咪一樣要俾D資料人，多9餘

用個台當然要比啦，
依家講用一個月，比咁多個人資料值唔值得

你D資料一早比人賣9晒啦